［慎入］食到一半發現有隻強

是咁的，我只係想食個茶記早餐
食到一半發現

食藍店嘅代價

然後坐我隔離枱嘅一家大細
同一碗嘢會唔會都有另一個一家大細呢

一講完就即刻有啲肚痛

推個10連

開名啦屌你老母

1連

Call1823

你盲？碗嘢有名的

抵啦

金記咁撚藍都食

抵

個碗咪寫住咗
金記冰室
樓主食大埔定觀塘

金記。
預左啦

佢收走咗再換返個新嘅早餐了

對唔住，因為近

屌你呀

你影咗相㗎傻閪

抵呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

近嘛
早餐都食黃店就會窮的

觀塘

蝦米來姐
食得架

影咗相可以照報
食環會打電話update返進度
仲會問你告唔告
冇留樣本就要寫口供紙

預咗有強？

肚餓ar

又係喎

叫左食環未

咪癲la

呢間垃圾黎

驗下眼好唔好

如果最後樓主開黃店名就精撚彩

元朗

告嚟有咩用
賠償我弱小嘅心靈損失？

未

我去開嘅黃店好多都高汁
暫時未有強掛

咁又唔係一定有既。不過食麵最好用义“了“下個麵
利申： 未食過金記。可惜行遠些少既朱記星期日唔開。

我係食通粉，仲有每次已經整走一半湯，結果今次遇見強

黃店都有平茶記
再唔係咪食冇表態嗰d

無人叫你一定要食黃店
但食藍店就食強啦你

驗眼

抵你架

想嘔

都係想搞鳩返間藍店啫
當然你要有時間上庭先好

貼上facebook 啦

是日咁啱出現在觀塘
諗住求其食個早餐就走咋

抵死

蛋白質黎 ，

樓主On9 返檯喇

咁你想點？

我知錯了

觀塘都食金記
抵你食到強
即刻開個MeWe睇吓印仔介紹嘅觀塘黃店啦
唔睇印仔都唔好再送資料比fb ig啦

喺依度po藍店搏屌？
雖則我都食開敏華

咁咪即係自爆

黃店黎算啦

報食環

拎走咗隻強 俾返同一碗你炸

黃到變金手足店

阿sir

知道了

你on9? 大把黃茶記

我有期咳都去咗食敏華
依家都有啲咳同流鼻水

食藍店仲咁撚惡

食藍店預撚左啦
留名睇急性腸胃炎

傻閪冇分身acc?

佢換返成一碗新通粉比我同收走埋我個精液蛋

Sir乜ar

師兄食藍店都唔抵幫

觀塘都多嘢食啦
你仲要特登上到去 APM 頂樓食
抵撚死

咁我有影埋名你仲屌我做乜

講緊你個碗入面個隻阿sir

食店係咁病營養架啦

依家已經肚痛緊

藍店我只會含淚幫襯太興

你叫得我傻，就梗係無

一單還一單
事實佢有影埋名仲比人屌老母

貪佢光猛無乜人，結果好多一家大細

以為講緊呢隻強

BTW食藍店食到屎都唔會可憐

咁我就希望有3萬隻了

食藍店係咁唔報食環仲撚抵死

你講緊乜

物以類聚

太興仲多廢老，金記多港豬

報左食環未

多謝巴打
我知我食藍店係唔抵幫

如果係呢隻精液強就唔會再開po la

藍店

咁細隻，無咬口

樓主呃負皮

等你食晒佢 你咁鐘意阿sir同藍店

紅棗黎，樓主見識少

金記冰室， 雙碟有寫

金記有客中武肺WOW,咁都去食祝你中武肺啦.

藍都食
你唔止個肚有事
腦都有

我覺得自己之前已經中過了，只係依家又有啲咳咁

金記好撚難食

瓜子殼來姐

垃圾

咪開撚左名囉屌你老母臭化閪 係咪盲撚左呀屌你個老母？屌你個老母盲撚左就咪柒上連登啦屌你老母個老母
我有冇唔放圖呀屌你個老母？冇呀嘛屌你個老母 咁你屌我老母做乜撚野呀屌你老母臭化閪 屌你個老母戇撚柒鳩鳩就咪撚生存啦屌你個老母

以為你話入面有隻蛋

食藍台店你就啞忍算啦仲po上嚟博屌

通常有呢啲情況我會叫最大個個出黎
同佢講一係call食環 一係佢食左去我當冇野

盲撚衝出黎柒重咁惡

真心覺得你好撚廢+弱智+抵死

我見有好多一家大細食嘛

果頭仲近

深潛啦

我食藍店知錯了，已經打咗去食環投訴

補翻啲通粉加兩滴湯咪得囉
佢收你塊蛋係想加真嘅精液落去啊
你仲on99以為冇事

屌你老母食藍店

抵你啦 報左1823未
未報祝你日日見到

我知蠢了

後面咪蛋囉

有冇叫食環黎

近就大晒？屌你老母臭閪

大大聲講話碗粉有曱甴
等全場人都知

抵撚死

呢度幫我頂住先
我繼續狙擊樓主食藍店

走咗了，有留電話同相比食環咁囉

盲撚左呀？ 屌你老母

又係你個撚樣

想知你老母識唔識教仔？

小心生蟲

抵你啦 食藍店RAP
可惜你肚裏面果一家大細已經等唔到你碗裏面果隻了
佢地永別了
樓主不如食埋佢 比佢地係你個肚裏面做冬

好事有益，你唔好搞事啦

你唔係話肚痛咪去睇吓醫生啦遲咗返工你啲人工點算訴求就是返工啊

我係絲都濕哂！好想照顧你同教好你
總之你愈廢，我愈鍾意

佢食還佢食
你盲撚左係另一件事

豆鼓嚟 你請啲員工食啦

算啦，佢老母唔識教仔，不要怪牠

話黃店好撚難食好撚低質打堆打手去哂邊？唔入黎屌d藍店既？

加料應該感恩

所以而加屌佢食藍店

點解咁肯定呢2間
唔係好多幾間分店架咩

抵撚死食藍店

金記唔係太興咩

咁你啱先呢？

屌你食藍店仲咁撚串就收皮啦

雙碟
一齊驗埋啦

啱先乜？

扺撚死

抵撚死啦食藍店。

抵啦，呢間藍店之中都算垃圾，你都走去食

高蛋白質

如果係我會成日食唔落野

抵死
藍店!

食藍店 抵死

No啦
係要揦返拃沙

你啱先盲撚咗

你又話另一件事
講另一件都揦返拃沙？

大快人心

係啊sorry

［有圖］仲食美心？你睇下你食緊啲咩

點解要食藍店

唔緊要啦 好高蛋白質

我以為藍狗先會講話遠唔幫趁

我自己樓下冇乜黃早餐店，我寧願食兩塊餅乾

食咩通粉 食公仔麵咪唔會撈底

有無15-20 蚊包熱飲茶記推薦

幅圖開撚咗名啦
驗吓眼

以後唔好再食藍店
記住藍店食物污糟邋遢，充滿病菌病毒
武漢肺炎一直以來都有藍店群組

agger

抵撚死 食閪死你

睇名啦屌你老母

盲就咪撚上連登啦屌你老母

食環咁垃圾

其實過條馬路都有間黃店 都係茶餐廳
間中想轉下口味 附近又有間泰cool

其實好多老店既秘方，
同樣材料同樣煮法，
係餐廳食同屋企煮果種微妙既分別。

抵死
你下次去入面會有舊屎